開心速遞 (394)

條女好老

合埋眼沖咖啡？

10000% reba條陷家又加鹽加醋...

睇落唔老咪得

依家真係拍緊拖？

頭先果幕笑到 慳外景錢慳到

暗黑may把較剪會唔會連佢個罩都剪埋

咁慢既peter

同我一齊好過啦

想屌！

想屌

又係Rebecca

又係條8婆睇到

Rebecca又玩野

終於到你開PO

咁都見到係女人

咁都睇到醉酒
視力應該好過正常人10萬倍

葉碧嘉真係正宗八婆嚟

叉宵

Ivan同peter啲互動笑死

仲要可以hr睇完人地住邊
再爆比人知

而家睇ivan
深夜睇gary
歲月不饒人

收風見聞色

又係Rebecca 搞尻錯左

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

試咖啡
or教電腦

妖你拎老豆架車

睇無線死全家

人地咪話有野做

又係呢條八婆搞事
阿水自己衰咁多次仲要做八婆搞人

Rebecca真係好撚煩

年中有幾多男女比陷家reba搞搞震...

沖咖啡

Elanie件衫好似呀水著過

係男人都揀Elain啦屌
又後生又靚又有波

Andy串到

又係Rebecca條八婆

andy

近得Rebecca多都變8婆

唔好怪Rebecca教壞阿水 阿水係真西 難怪懷疑工業14次

易拎件衫好淫

究竟rebecca幾時肯放過其他人呀

Reb知咪全公司知

😂

3P Elaine

條女乜水

夜晚坦白左咁多

step_bystep

條女堅正

淨係工業都成14次
條八婆年中仲唔百幾二百次搞鳩人

仆x啦比reba知
即係全世界都知啦...

3p

Andy好似變態佬擺明抽水

EA love, just the gag...

好過妳啦Rebecca

#999
港毒之父
• 20:12:21
估定先 條女學過沖咖啡 係咖啡師

屌你老母 我做編劇啦

elaine 同andy

電話個個andy黎

兩個男人上女仔屋企同一個男人上女仔屋企其實都無分別

有冇啪過先

笑死

Andy 食過咪算羅

兩個一齊即刻變得特別黑人憎
六美真係唔掂

Reba咁都睇錯

Andy當女人

Ivan越嚟越正

葉碧嘉真係幾時死？

男人防水

威鳩港父

個八婆真係天災黎

都係個句 rebecca幾時走？

冇胸好似睇到頭先

飲醉左就有閪屌

我地防水也防Re

佢唔多d仆街戲份 冇人會收貨

個膊頭仔淫到

都市閒晴嗰化妝妹

佢從來都唔睇
只係自己覺得

兩條8婆死不認錯

但係飲醒咗呢？

兩件八婆衰到貼地都仲有得搵野屌

屌得過

阿May先係好女仔

阿水明知Rebecca係咩人都仲要繼續信佢再一齊危言聳聽都好乞人憎
上次阿龔講過咩阿水應承完又無晒回事

呢件衫ok

葉碧嘉幾時先肯收手

再執多幾劑

Elaine好淫

呢排個個禮拜都有rebecca，又八婆又係咁搞人

頭先呀水最後重jer撚住Ivan

想與你做愛 同你做愛～

M到

Ivan M到極致

死被虐狂

Ivan 好m

全接龍嘅男都被佢害過

快點強姦我

Ivan m底

Ivan個樣好淫賤

認真 講女 呀may正過e零啦

m男

狠樣

聽住天鵝湖扑野，好快精盡人亡

如果阿水再係咁呢
真係同Rebecca一齊算啦

呀may做女朋友
e零做sp

嗰end唔錯喎
佢兩個算唔算終成眷屬

又賺錢大計

跟住re，已經變到好乞人憎
六美第二乞人憎

佢真係想聽住天鵝湖啪啪啪

係咁比佢騎

elaine = slut

呢件衫無事發生就無野
唔小心跌野要烏低黎執就睇晒

ivan串鳩rebecca真係好好笑

金剛J先頂得住

射完，含返起再騎射......諗起都辛苦

去到最後都唔認錯
屌你老母 it狗 大把野搞到啦 搞個web 搞部電腦
都可以叫it狗

兩件8婆 柒撚左死不認錯 重想拎返渣沙

Andy串得好笑啲
好彩我頭先未同Ivan咀咀

西女人排行榜穩居前二

六美一d都唔好睇
Helen唔駛講 藍人
Rebecca夠西
阿水跟住Rebecca就會一齊西
ma媽 唔知佢係到做咩
馬騮頭 d對白可有可冇 可以話佢係開劇元老先唔炒得
咩咩個樣太假

老啦 幾靚既中女都不敵青春少艾
個種滑嫩皮膚無得呃

男子組 搞返幾集玩9 Rebecca消氣仲好

以前有個秘書仔（唔係Mandy）睇佢重好啦

JONES

點降佢地誤會完人 唔洗講sor

差d比佢地搞到冇左段真愛

搞鳩人仲理直氣壯 同樣比人教唆 阿水大大聲jer住工業嚟屌 阿may照樣係輕聲細語同Ivan講嘢 本人巴辣就巴辣 下下入Rebecca數真係

Elaine係幾Q幾淫
但係都係M底表示May May正好多

馮肇鈞小哥哥

話說點解依排唔見楊洋？

想要SMay就要同Elaine來一Q

仲有風少

其實風少真係幾適合喺八婆gp

有無人睇完今集幾鐘意Elaine.

覺得好Q

佢係幾正架

佢而家好似美劇嗰d gay fd

去左拍第二套劇

認同，六美假得嚟又西，次次成班出動都無好野

有親葉碧嘉條八婆，阿水就會西到無倫

fans都無情講

唔想再見到佢地咁多個一齊拍，好乞人憎

可唔可以係玩走佢，最好出埋家

之前有一個留言講得好好
阿may識得向Ivan講sorry
阿水係會維護Rebecca去點樣屈阿龔

Rebecca地位高過阿龔

連受傷都係緊張佢個靚仔樣多

阿龔好慘，遇人不淑，哈哈

喺大陸濟留左返唔到黎呀

返左香港啦？

睇新聞話最近好似返緊
但唔確定返到未 或者仲隔離緊？

到底仲要睇Rebecca誤會人地幾多次？
之前就龔燁
今次就Ivan
下次再換果個男主角又一集

不如幫你寫埋好冇？
下次誤會阿叔，帶David去捉姦
Ma姐Peter一齊之後就誤會Peter，帶Ma姐捉姦
遲啲楊洋翻嚟就誤會俊華，帶楊洋捉姦
咁就三集，無得頂

求大丈夫九叔客串

咁拍左出街係滯後嘅

好合理嘅劇情預測，哈哈

龔水都14次，對對couple翻兜個10次8次都可以拍多幾百集

如果現實有啲咁嘅人應該無咩朋友，好奇點解可以有個咁廢嘅角色寫足咁多集都唔厭

可唔可以唔好再有呢啲瘋狂誤會劇情

Candy Jessie就來發圍

多左200人

屌人打尖條女唔錯

做雞

條女梗係開價錫佢個面一啖啦

次次都係 Rebecca 睇到, 跟住做八婆講, 再誤會
就咁簡單 ivan may 自己感情變化, 加個 elaine 都一樣得

周家洛

影相都收錢
d大學生真屎燴

Cue自己

周家洛

冇錢就飛左條女佢啦dllm

原來面油係俾佢兩個燈死

人事部份糧包埋

安壯算唔算道德綁架

搵錢大計呢啲劇情好垃圾

點解要鼻掂鼻

金城安件恤衫

後面打交

成班人唔畢業就係為咗賺錢
不如畢業去做全職生意仲好

依d無聊集數都有後續

佢地自己傾個陣 真係以為個劇情好好笑 好吸引？

一日仟幾蚊 仲要6個人分 真係正正經經 搵份工好過

發錢寒

我100%認為做服裝個個比人炒

依家d衫柒到無論 呀壯連件u記毒男裇都出埋

屌你老母 好炒唔炒 炒做服裝個個
依家成套戲老土左幾分

嘩 3個look都炒晒車
而家d大學生會咁著咩？

金城安真係搞乜衰乜
死亡之手

古珮

打死2個發錢寒友啦不如...

面油好慘

咁如果講現實 又真係有
左讀bba 中間讀工程 右邊讀it

死垃圾

呢兩條友係咪成套劇最廢唔只無用，仲搞乜都會衰
阿壯做生意衰第幾次？

中右都係it

安仔同馬壯完全形象崩壞

個服裝係咪死藍屍黎
咁撚垃圾

阿壯次次都發錢寒睇見都想嘔

00仲唔爆佢地獲勁既...

連面油阿媽都出埋

阿壯好煩

個老母係咪真係面油老母黎
好似樣

工程好鐘意著polo架
因為原本真係半白半藍領 標準裝備

原來面油有阿媽架

安仔笠水

君子報仇 十年未晚

好悶

面油

而家大學仲有冇子雙呢d陷家
定得中小學先有

頭先明明面油個樣都唔情願，阿壯同安仔仲係咁逼佢

以前個個 襯得好好睇
依家真係好撚柒

大學都有欺凌？

島大仲衰過band3編劇係咪真係知道而家大學點

呢d咪fd

呢個年代 上到大學
仲邊有呢d小學雞欺凌

好能小學雞

想痴校園欺凌個大topic 但係根本完全冇效果

以前粉紅色都襯到carry到
依家正常色都柒到咁

今集差到

讀到大學仲做埋小學雞嘢

其實大學幾難有依d人
大家都大 個時間表又唔同
中小學困獸鬥日日對8個鐘 先容易多依d事

粉紅衫

而家欺凌應該係單單打打或冷暴力

都有d良心

冇人cap要我做雞？
要埋字幕
呢排咁興講......雞

中小學被逼返學仲要對住同一班同學先會有集體欺凌啫
大學班班都唔同同學，點欺凌

有時間唔係做project就係去玩或者返去瞓啦
邊有咁得閒

3個大隻佬

大學想見齊成班同學都好難，除左做 project 之外

真係賊？

條女

自己google下港大仙制
年年都有
仲荒謬過電視劇

以前我講過好多次做服裝個個襯得幾好睇
屌 依家真係好似是但著件衫咁

睇下依家安件拼色polo
拼得好柒單品都唔靚

子丹另一個係咪以前童星黎？

但佢個樣 身形 身高 真係著乜都好睇

住hall咪會囉

懷疑蝗種

捉唔到個賊 要其他人賠 係咩道理？

住hall

hku某啲仙hall

晚晚有奇怪聲就有

正確黎講係捉到賊，佢地放人走

下集安仔又衰
真係做乜衰乜又要講佢幾廢了

有冇字幕cap?

100/10堂咁貴

而家大學 hall 係蝗種住晒

其實中學都改制改成咁係咪就會少左校園欺凌。雖然可能冇咗日對夜對的best fd。

睇咩hall啦
偉倫勵志咪mk hall

劇組真係幾好嘢,求求其其咁又一集...

啲道具錢係咪因為早排條法例搞到仲要用咁舊既？

今集簡直係近排最差嘅一集
好似為咗特登寫欺凌而寫咁
安仔同阿壯
區嘉慧係時候去放下假

大學線初頭幾好架
呢排就集集都悶到仆街

不過最廢最悶都係尋寶圖線
其次係六美線
大學線都仲有得救既

係時候去大學讀返個心理學學位

直頭話銀包入面有嶺南派最後一位大師寫的"屌"字, 價值十二萬啦

懷疑今集係為咗畀上集做衰嘢嘅面油有報應
幫佢挽回返少少形象
不過控制得唔好 寫到咁

而家幾可有尋寶圖線
編劇都知搞唔掂 索性唔寫

安壯平日都冇咁仆街會係咁chur面油

書蟲頭皮一集型仔 = 面油兩集

跌得好浮誇

不讓你孤單
呂正清編劇

同學我幫你私補啦

未收錢

好似andy咁
用心做
但...

by the way
quit左補習社佢

Brian cha

差好多

10蚊一堂

安仔同接龍好夾

賺少9成之麻

10堂，睇3E同candy都抵

每堂5分鐘囉

抵死啦 冇另外一個人睇

10蚊堂，睇3E同candy都抵

佐治著白襯衫好睇

100/10
同100/1
你都係咁教架啦...

播video囉，十個又咁教，一百個又咁教

全部轉視像堂 video咪得囉

個 candy又幾撚正

Candy

你有冇錢丫...

d位爆曬
成個月人工都蝕埋

上堂note額外收費200
問問題每條收50
拖慢黎教，再加堂每堂200
搞掂啦唔識變通

次次都要我幫個唔熟嘅人補鑊食屎
唔炒佢一路忍佢嘅原因就係因為佢同其他人熟
我都唔忍啦

不嬲都正

Candy排第幾

比人知急用，實會吊高黎賣。

安同candy關係 最多算係同班同學

呢兩個人好似平時大學嗰兩個人咁

翻白眼

頭5架

帶個智陣一齊同人傾

以為on安之前講過約數

安仔做錯事 之後佐治嬲豬炒左安仔 然後安仔做左D幫佐治嘅野 於是佐治就心軟繼續比安仔留底

點會同班???

candy同3E先同班

嗰陣個設定好似係同安仔同屆
我估而家用返同一樣嘅人扮係新角色

我覺得可能係錯有錯著 所以安可以留低

心如一定唔肯

所以咪嬲
00+老細3E兩個攬硬安仔
佐治比面3E就一路忍
於是Candy就一路食屎
我都唔理佢地顧自己先

直接係Zoom 度補 1堂要幾補幾多人都得啦

我講緊個佢地熟既程度
應該同同班同學差唔多

我都估今集同好耐之前喺酒吧幫送水輝劇情係一樣

講左係細佬

原來係咁

咪都係得個悶字...

又無寫一堂幾耐
20分鐘體驗堂咪得

安仔份份工都係靠拉關係先有得做

要平時堂10分1先得

同古惑仔一樣
巢皮死左 出返個蕉皮

安仔係3e屋企人，應該3e頂最多先啱

豬0=呀水
咁都死撐安

上次George同00嗰集

兩個幫另一半講好說話

上次個女同學

兩個都幫自己cp兜

烏低d啦女同學

你個仔3歲呀？

呀孝除左水個方面on9
其他都好正常
返工拍戲樣樣掂

相反安仔

原來弱智唔怪得要補習
食物敏感都照食

咁都關補習社事

咁都有得賴，補習社又唔係學校

緊要電話喎
梗要接啦

食物敏感關人鬼事？

On9 去補個習要幫埋你睇仔
雖然而家d家長真係咁

有花生味薯片架？未見過

咁大個人....食物敏感中左招怪邊個...

累你10次
幫你1次
就冇事

今次真係食花生

屌 自己食物敏感 又怪人

炒得好
完場會請返

現實都係咁 香港人

支那人重勁 會要補習社賠錢

你個職員係房裡面喎

3E上門補啦

仲要請佢食既唔係職員

突破盲腸感染

打了疫苗不代表不會受到感染

咁都有莫仇

串冠狀病毒病？

咁大個人 仲出水豆 ?

李莫仇好耐冇見

煩膠

豬0個條30幾歲都食得落
李莫愁佢都可能食得落

生水痘講到生武肺咁

即刻得on安去啦...

係喎, 00叫莫仇免費頂Candy咪得囉

呢d唔關幾多歲事

朱0現實條女仲柒過莫愁啦

「阿孝唔係度」
00好有心 不愧係可以接納到安仔嘅好男人

李莫愁真人正常look應該正過果條女

打囉
睇下你怕唔怕中

其實Geroge 仲讀緊大學? 點解會係大學宿社

安仔又出場
之後又返補習社
又水一集

George 幾時變功夫龍？

佐治與狗不得內進

咁即係子雙係子單細佬？
兩個角色？

我以為自己太少睇記錯角色

屌有乜理由冇人生過水痘

讀緊 佢轉科重讀呀ma

眼鏡look正d

阿孝係咪雪左？

點解唔係呀孝

有朋友都係廿幾歲先發

係 同一個演員
演完大哥畢業 依家演細佬岩岩入大學

阿孝幾時返黎啊到底

如果真係阿孝出現會好驚喜感受

安仔

George 咁計返應該成3x歲

btw阿孝係去左拍第二套戲？

同生水豆 點會出到成塊面 都係咁誇呀

係大學講狗不得內進
一陣又話要炒人

應該同3e差唔多
準備30

可能真人食左

讀教育master

R佢手肘有咩用

安仔又中招

打機變感冒安

屌你老母 依個原因no show 真係直接炒

00送左條囝入 無孝係身邊既人

我未生過

安仔嘅技能點係點曬係主角光環+老母度

我都未生過
記得細過望住阿哥家姐兩個生水痘

阿媽將佢兩個困住係阿妹張BB床上
我係出面望住佢哋 好似去左動物園咁

今集啲邏輯奇奇怪怪，好人同做到嘢係兩回事
好人咪繼續做朋友囉，繼續留個做嘢打爛嘢嘅人當自己開善堂咩
返工好憎呢啲關係戶，次次奶嘢都要其他人幫佢執手尾

我都支持眼鏡

我都未生過，水痘針都無打過，試過有兄弟姐妹生都無被傳染

我有朋友細個會打針，一樣無生過水痘

本身覺得安仔呢啲人，現實中俾人炒左好耐
但諗下諗下
如果係靠關係/皇親國戚
現實中真係做咩都無人理
安仔係老闆三姨親人
不過酒吧做錯野，就一定無得講，幾FD都係假
現實世界同事/利益朋友
見你唔掂就疏遠你十世

右邊

左垃圾清？

我廿幾歲連蛇都生過

世上係咪得凌凌了解安仔嘅優點

係愛呀

如果莫仇冇拉走00
00同George既感情一定更加深厚

找數真漢子
徐樂思編劇

莫仇在那

右邊？

食花生

我唔想見到美麗呀

肯定唔覺意自己剃左

鳩根咁撚蠢

搵少少錢 扮佢男朋友撚狗

會唔會係咁呀

呢d垃圾片邊有人睇

字幕打「守信真漢子」

阿蟹個妝咁淡既

變晒

啲字key到咁假想點

玩到咁盡根叔

個個都亂立flag

梗係寫阿水同龔燁講: 如果XXX, 俾你中出

鳩根

三分顏色上大紅

癡早奶嘢

彩色好難消化

根叔次次都咁乞人憎

中間條囡

咁係你地自己亂應承人野

後面淺藍衫條女

呢集畀連登仔睇

高小姐個額頭凹左一忽既

變半澤

藍色彩

左邊係邊個

叫高小姐戴狗錬啦

邊個係 認唔到

腳

邊鬼到係雕像

比利

著泳褲打格

咁蒙既...

鳩根 退休了

後面藍色衫

玩到咁大 係咪開始無錢要cut減啲廠景

後面淺藍條女

垃圾清

cg定真人油灰咗

好慘個鬼佬

通常都係搞得以真賴野

油灰

金城安著到成個tvbuddy咁嘅

佢地廁所臭成咁？

呢家人悶到

又一次 成家圍攻廢老

運緊個大户貨
仲走開

誇張效果

個故事係咪拍過？上一次係咪池富個間?

鎖住左出唔番去

鳩根 真係好樣衰

廢老

人地拍片
阿水都仲唔出黎

差唔多既野
上次打爛左件貨 之後池富搶住去送
最後差d破產

速熊廠景 正式收檔

今次邊個錯？

速熊係咪要執笠

大龍生玩野

阿水同阿叔兩條仆街次次都搞鳩屋企人
上次就搞安仔，做返自己啲野係叫被勞役
呢兩條仆街

自己唔順口開河，邊有人要你找數
自己亂應承人就唔好嫌人哋揸正做

呀水重要閪面

鳩根正仆街

叫威仔食書 落佢臉

自己奶嘢

就屌人唔放過佢

但佢成家搞撚到廢老間公司冇左

咁都吹到落廢老根錯
明明阿水阿叔搞鳩屋企人

bgm

我係話由一開始熊家就唔應該搞根叔

唔駛露

仆__大龍生條陷家玩到真係整爛人d野

水水代父從軍

三姨笑阿水大波

成班on 撚 9

無左十倍錢

芭蕉葉

哈哈

但條廢老真係好難頂
唔教訓佢既話 佢到今時今日重去呃d慈善物資

高小姐40幾歲仲正

乜登巴絲必睇

下 咁姐係點
間公司重係唔係到？

夾住

好想色情高小姐

點知佢年紀

Isabella 好耐都無見過 去左邊

Google

參與社會活動被雪

一件事還一件事
今集真係教壞人，竟然係唔守信嘅人去教訓守信嘅人，唔守信嘅人大條道理
雖然根叔唔係有心找數，但枱面上係根叔有找數，要求大家以後都要守信找數，咁有咩錯

真人1980年11月2日
角色1982年1月13日出生(第一次出場果集講)

邊個高小姐

周梓盈(垃圾清) 張詩欣(李莫仇) 陳靖雲(見下)

高小姐科普
全名: 高凱寧
登場集數: 317集
重點集數:
517集 被淫根當眾示愛, 淫根最7事跡
634集 跳舞

演員: 甄詠珊, 已解散組合Freeze成員

此MV中她的對手是初出道的馬貫東(秦博思演員)

冇睇一排
劇本越黎越頹 集集都成堆牽強理由同劇情
又有堆角色唔見哂
依家集集都飛住睇算

我的替身家姐
許世軒編劇

Terry 凸點wor

呢條女某程度算唔算做左連戲角色

專做戲中戲

轉乜春

雙大威勢

尚善老師

做咩最近冇哂terry kc線

之前整蠱大小姐嗰集未好返咩

玩到咁盡

金城安變咗蓮姐個仔，terry變大家姐細佬

雙傻又要比雙大拎嚟鬥

揀錯助手

設計把戲

得罪編劇

蔥蔥個公仔終於可以用得番

CG都有

金城安都識95年嗰套Mortal Fighter

金城安智商有無20
唔識仲繼續撳

仆街安

2個搞破壞王

點解會有真飛刀
點解on9安可以on9到狂撳唔肯停

唔係黎

大小姐啲戲咩事

打靶仔

假架啦擺明

金城安你想點

睇到哭了

咁佢訓係到做咩

金城安真係流眼淚

terry最好戲時刻

terry: 我d戲好唔好

把刀係胳肋底

越黎越無聊

你都唔係咁差啫

蠢架嘛

其實你都唔係咁差姐

terry vs 安仔
terry勝 (on9程度)

好笑

大家姐: 你都唔係咁柒姐

Mortal Kombat

金城安鳩㩒都叫唔差過terry

力士好醫生有後門？病人私隱任睇

成日預告都比人嘈到聽唔撚到...

倒米

人真係可以咁互相矛盾？

今集又做乜鳩
前面都算正常少少
去到迷宮果度完全係ON9

去到迷宮仲要玩多次一鏡過
to much 啦

仔來講 max真係幾25
捐肝個陣個老母又死出來
當住龍生面講 呀max唔捐得 出事點算

2房真係最仆街

遙控睇龍生

屌你依d仔

龍生一歸位應該踢佢出家門

都唔知爭接龍做乜

捐肝嗰集睇到幾心噏
無諗過二三房為左唔捐肝會諗辦法整衰驗身報告

教路

係二太

二太好醫生？

二龍太 直接係龍生面前講
呀max唔捐得 萬一有事點算

好撚痴線

暗病

想佢食番抗生

有冇人覺得佢句daddy好煩

又來 本未倒置
屌你老母 大龍生頭先都知自己出事 會食返藥啦
洗唔洗再咁搞呀

尿道炎唔係性病
做乜講到暗病咁

還要幫襯二太「孝」醫生

😞Max

為扭橋而扭橋

即係好似便秘、生痔瘡咁
好少擺上枱面講既病

d編劇自我感動真係好on9

大龍生玩鬥氣，真係唔會食

聽日又有袁球老師

一定會食
偷偷地食咁解

條撚樣好撚自私 最珍惜係自己
我估最後冇max個戲
大龍生頭先一屙完尿 就會直接飛的去全港最好泌尿科

食完藥重要扮冇食
慢慢好返 重要對外講 都話撚左唔食藥 我自己都好返

我要做校長
呂正清編劇

校長可以屌老師

技安

飛立仔將來必定係醒目古惑仔

玩雙重標準

飛立仔真係好醒目

七歲幾膽敢預言自己操一班臭雞

獵人拜登

梁恩對腳太少鏡頭了

巴打名都有

有權有勢就係好

有冇女生想做最索的校長呀

尼集好現實

垃圾學校

向巴打致敬

廢老律師搭虛偽校長

依2集幾好睇

現實

同美國民主黨同佢班左膠支持者一樣

Philip仔和技安同場真係好正

唔係好記得譚校長好似未知技安追bon?

仲揾廢青安

上次赤裸肉蟲仲未知衰

道德最怕監察

之後再搞番d人

佢都冇執過個頭

大雄阿福

依集好黃

ff

人渣之最

葉碧嘉
譚撚樣

講事實都有錯咩

呢集編劇炒得

仲要轉校

好黃

以為大雄道歉進

玩完了

係咪講緊popo

信

串緊柒婆？

個2個學生

林鄭

完全扭曲學生嘅價值觀

大家都要移民

但的確無圍封，告示無咩用

竟然識反省

通常都係up完就算

封信唔係佢寫既

嘩屌你

黃撚到

道德自我檢討

暗諷柒婆同習種

乜野
識唔識

咁寫既咩...

覺唔覺今集影射緊啲狗官

屌你影射林鄭

飛立件衫黃到
今集又要炒人了

日本對中國是否利多於弊？

出份咁的工作紙，校長要向個老師問責

林鄭會反省？
天荒夜談

估唔到金城安知道秦始皇同武則天唔係同一個朝代既人

慈禧太后
秦始皇
習大大
毛主席

大小姐咪又大撚曬

校董

屌

飛立仔越大越醒

7婆=校長
習大大=校董

習種

大大大

做龍力蓮個位咪得

本身以為飛立仔話要做有錢人

講緊蘇文隆鄭紀航果啲狗官

candy有名啦？

BONNIE

又扮大方比人扮
之後又要呷醋

睇環境而定

打靶仔
bonnie

Bonnie 咁正仲唔珍惜

聽錯比返子優你
原來係自由
以為candy突然有真名

安仔對手hi到波邊

有無ig

混和甜與蜜合製出Candy Ball

正 聽日Candy
希望多啲講佢少啲安bon

咁誇？有d平淡

Philip仔好鬼死醒目,真係好想睇下佢第時大個咗係點樣,最好搵集講下未來嘅佢有幾咁威水

記得以前有集講佢學大小姐周圍蝦人

通常都係做返黑警

慘下集又要睇Bonnie 啲喊戲

今集久違嘅高質
好多隠喻

我建議你唔好睇，又冇人逼你

佢似乎想博入番劇組

又嚟呀佢?
之前R到咁出面都冇得番,
依家都冇乜機會㗎喇

唔係仲有邊個
仲要與那人上演心理戰

可能有五版係我推

阿孝

收皮啦叫佢

佢成日想入番戲組，得閒冇事就post吓d同開心速遞有關嘅IG Story/Post
睇嚟佢喺出面真係撈得好唔掂

以前佢地好似係最受歡迎嘅cp，點解之後會被踢走?
個時未開始追

佢以為唔會加集數咪申請走,
後尾加咗又係咁R番入組

吓 佢係自己申請走架
我以為佢同博士都係有其他劇要拍先走⋯⋯

不過其他劇見到佢都係大大配角
但博士點都有套那些我愛過的人

如果係佢自己走就戇居啦將自己打回原形
博士就似有得上位

其實你都冇錯嘅,
佢有其他劇+開心速遞唔加集,
兩個原因加埋嘅話走都好正常,
問題係出喺R番入組啫

開心速遞幾時完

咁其實同佢有牙齒印的david的男友先係淫賊之祖

candy終於有得做主角

candy,我可以

出租男友的抉擇
戴慧文編劇

有新仔

呢d衫既餅

不過啲戲略嫌太屎

勁靚女
btw 3e 對腳

candy利用安仔

brian個頭柒到

係全部靚仔都係仆街冇本心

眾討厭之人出現了

未輪到你 排隊啦屌

有冇candy ig

正到

cand定bonnie

雞髀拜神

劇組尊重下高比啦屌你

我排你後面
對腳勁撚正

人都死左

bonnie 女朋友
candy sp

ching心水清

candy>>bonnie

agger

係咪第一次愛回家寫到安仔做賤男

特訓幾日

女朋友批准
係咪有水任抽

特訓

真係做愛培養感情?

有錢女

有人話bonnie樣衰

candy仲靚過3E同bonnie

candy 5月23

Candy仲正
有朕港女味

講到5月23...唔知

candy

女朋友一定要bonnie

駛鬼記
當眾打個茄輪咪得

安仔好撚煩

唔係
安仔賣bonnie做雞都賣幾次
自己叫雞都叫左集

嘩屌，攝青鬼

ntr了

佢有叫過雞咩

扮扮吓 真係成真

培養默契

依d就係眼科醫生既存在價值

安仔究竟有幾中意Bonnie

真係扑野,跟住有咗感情,有埋BB...

cls劇情
ntr
會唔會比c9投訴

bonnie唔驚無埋條仔

bonnie個笑容

食波餅

molamola

黎真咁做哂男女朋友既野
搞掂

真

一定要啦

bonnie 著火

死小學雞

Bonnie

妻目前
好識玩

Candy好撚正

睇黎可以扑埋

雞比拜神即係乜牌子？

Candy做sp真係冇得輸

我全都要

愛回家套路咪誤會

個套安仔拍戲/做潮生助手

做愛培養默契

都是世界的錯

有冇 candy ig

未幫佢綁過

係公眾地方咁

做愛未

nllm

拜仁

高比拜仁

bonnie 掂都唔比掂

同candy同一間房 安仔點會忍到

呷撚到

現實係咁一定係冇左條仔

香

3E就收番埋先啦

Nike 高比拜仁

近距離 o b s e r v e 對淫腳

Candy原來最撚正
一浸港女味好想屌

最後兩張 candy都好正

佢出左牌子咩

3e正wo...

同Candy做愛真係精盡人亡

鄺短呢

哈比人

攞佢個名搞gag啫

我一直有吹奏開

走啦屌

我係咪老喇，唔覺得candy正

candy對腳好撚正

有candy呢D囡
介唔到睇TVB...
點算

龍舟掛鼓等我黎

我覺得佢個樣有啲位假假地 唔係果種會自然地令人鍾意既女仔

viutv仲多囡

安仔餵飽左candy

candy樣腳

岩岩隻手搭得好假

依家瘦左好多， 我覺得麻麻。
開頭幾好。

個人意見

唔好提佢啦

整電腦

對腳好撚正

仲係度掂黎掂去

係都冇人係房先

係我都同Bonnie分手

好刺激呀,我好鍾意NTR劇情,比呢種極品靚女勾引係咩感覺

阿壯個fuckboy頭想點

candy 正係因為candy 淫淫地
淫個重靚

夾埋整BONNIE

情人在分手邊緣只敢喝湯

安can

識落發現好夾

安can小隊

雙飛人

bonnie 交倒戲

點解candy唔搵00阿壯？

面都青撚埋

一定有做愛啦

依d攪身攪世 一集重多過 攪bonnie

有女仲咁
正仆

抵死呀bonnie，雖然candy都臭雞

bonnie唔比屌, 屌下Candy好過

喊住走都唔追

今次會分手
今次唔會分手

安仔撚狗

燒哂你d波鞋

Can正過Bon

bonnie破處了

瘋狂坐爆中出榨乾

老閪都唔分

老閪都一腳踏兩船

片尾安仔同candy喺床上笑所有人蠢,呃倒佢地以為佢地冇野

金城安成日玩呢d
上次又扮烏蠅人

好玩唔玩呢d屌你老母

一陣玩出火

依家港女玩腳是常識吧

安仔真係唔識死

但係咁就缺乏一種乖乖女偶然崩壞的反差感

一陣真係分手就真係仆街

借d意抽水仲
人渣

安仔仆街到

痴撚線編劇

嘩好撚正

冚家鏟，廢青安

安仔搵candy 做sp啦

正撚到呢

小孩子選擇題：

Bonnie 還是 Candy？

玩得太盡了

抵死啦

次次都搞柒件事

抵死玩出禍

唔撚係掛，安幫都分

on9到核爆

bonnie你做乜撚姐

之後原來bonnie玩番佢轉頭

我要嗮

candy呢張相直頭醜

如果係現實

安仔已經偷偷同candy搞埋一齊啦

呢個係劇本

一定係鍾意咗candy先會幫佢檔,已經擦槍走火了

candy正撚到
浸淫味拍得住梁昕

反cup

比人撚返轉頭

我全部要

條女咁正俾我都抽離唔到啦

真啦

醒

Candy今集都未出戰衣

bonnie

幾時分手呀

又計中計中計中計

candy 依d screenshot
張張都幾靚

仆你個街對腳正撚到

根本 Candy 就發姣，應承埋呢啲野

candy: 番房扑啦你地

bonnie好樣衰 d戲又屎

Sweet

邊個梁昕
梁齊昕?

野都扑過,candy已經係佢既女人,所以連通渠水都肯為佢檔,好感動

其實安仔同bonnie有冇做過愛

佢都要打埋一份

今集我老母都狂話佢醜樣

呢度5張得一張真係睇到樣

Anita

反cup
candy沉咗船

無呀…無呀…無呀！

安：錫淡都唔屌

屌早知真係扑candy

打飛機好過打機啦

Bonnie roommate有冇出過黎

廢青安戲外有冇食過bonnie同candy

爭啲

晚晚陪你打飛機

其實廢青安有個咁既女朋友同老母
都幾幸福

又唔借

咩姿勢都解鎖曬,係班傻友仲以為佢地真係冇野,暗中仲會繼續扑

食波餅again

Bonnie嗰種奸我好鍾意

candy似係入戲太深

candy樣真係唔夠bonnie靚

波同腳應該有得鬥下

真你屌你老母
反我bon

以為開新三角

好撚正喎

今集安仔咁多水抽

冇呀

幾時扑野

呢個反cup

咪睇啦屌你

今集編劇我屌你老母
閨你老母密
強你老母摘的瓜好撚甜

bonnie一向啲人話佢唔夠靚喎

今個post咁多張

好sweet

下集

朱ling敗走食垃圾
睇嚟都係廢青安獨大

面具捉女女女女女

本身佢個樣就有浸村姑味啦。

bonnie似林其欣喎

仲以為又葉念深咁 candy最後係暗處睇實佢地

今集搞到我諗起微辣
局中局中局中局中局

bonnie 比呀孝食左呀
呀孝食女王 2年換3女

低配版阿佘

認真

火鳳先啱

之前有個po話佢素顏似賓妹

屌你老母 班反bon隻眼有事就自己去睇醫生
咪出來獻世啦

我都要排隊屌佢老母

真
講緊現實

編劇無腦 咁都唔留尾

算啦， 佢唔可以搞到安仔人物設定唔專一架

唔係話Bonnie真人貪慕虛榮想上位飛咗阿孝咩？

早幾日蘋果先出完新聞
散左之後呀考已經換左兩條女
你話呢？

Bonnie林凱恩感情冇着落前男友阮政峰被爆兩年換3個女朋友｜ 娛樂 蘋果

邊兩條?

街外人

波壓緊佢下面都起哂根啦

有冇醬油

唔代表唔係Bonnie飛呀孝喎
真人認該想入豪門

就算佢化恆妝呀，你見佢平時同佢好姊妹江嘉敏D合照，對比下都係有浸村姑味㗎。

即使郭嘉文成為李澤楷女朋友後個性仍然貼地，與林凱恩友誼依然。她更會藉機介紹林凱恩參與上流社會的社交聚會，希望好友能早日找到歸宿。

依句都入bonnie數？

普通圈外人冇乜大不了
兩年3個 如果由Bonnie第一個分手開始計之後兩年後同現任一齊，中間拍個一次唔係好過份啫
不過現實阿孝係點我就緊係唔知
安仔同阿孝咁friend唔同Bonnie friend係應該有原因既

頭號bon粉去左邊

依到

呢啲要等眼睛雪亮既Iris粉自己分析
我呢個觀者身份睇唔好介意

因為一開始條ex以為安仔係

你唔夠專一

想入豪門就唔拍劇, 過 ViuTV 做下主持 算啦, 使咁辛苦留喺 CCTVB ?

今集Candy算係多咗啲戲份,除咗有啲表情同講對白未係咁得之外表現都算ok,其實大學線俾多啲機會好似Candy,莫仇果班試下點都好過成日番炒阿壯啲搵錢大計...

唔知明日Jessie幾多戲份呢

我安bon派大將軍來
個人迷icy
支持bonnie 高小姐 candy

你肯定你唔係反bon？

照計唔會似Candy今集咁多

咁又唔係既
啲八卦新聞唔可以盡信
但對佢人格有啲保留
只不過喺IG啲Iris粉當佢神咁拜真係誇張(唔知係唔係做馬)
想係呢度討論吓

點都唔夠你話00係細路仔誇張

又搞

嘉寧導演